====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les vastes programmes de renouvellement urbain aux États-Unis resteront rattachés à ces analogies entre écosystèmes et environnement urbain , s ' appuyant sur le concept de cycle de vie et d ' environnement urbain comme communauté écologique .
Entity Name (Type) :: États-Unis (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
États-Unis (LOC)
Total entitiy counts: 1

